d巴士佬真係on撚鳩

我以為巴士佬會好人d 點知唔撚係

自己瘋狂左切右切fing撚到仆街都算 我坐上層 佢停定我已經即刻落去 佢係我落到個吓特登關撚咗平時落車ge門 diu9我落得慢 叫我前門落

屌你老母我係咪要係你開到chok嚟chok去個時都行樓梯落去 跟住再100米準備起跑 一開門即刻鬥快衝出去ar

我唔覺得停低先落有咩問題

有幾chok都好 都要準時係佢開門個吓就行樓睇落到 理撚得佢安唔安全

你咪撚阻住成車人等你落車
同埋後面仲有一堆巴士要埋站

香港人真係做開狗 鍾意chok撚住嚟行樓梯 落車係要幾秒時間ga la

你唔想阻人咪100米起跑 你行落車晒幾多時間 跑咪慳翻好多

另外，2月17日，一輛219X雙層巴士，沿尖沙嘴梳士巴利道右轉彌敦道北行，途至半島酒店對開時，一名女乘客疑準備落車，卻失平衡跌撞向落車門，玻璃爆裂，幸女乘客並無拋出車外，輕傷送院治理。

你地鍾意犧牲自己安全快個幾秒 唔代表其他人要跟您

通常我會早一兩個站落定下層
或者襯燈位落定去

大把人係巴士裏面撼爆頭 港豬想快幾秒嚟爆頭

有停一早落咗la 旺角街市個站一係前個燈位等好耐 一係一嘢過晒

我落到個望到門個吓仲見到最尾落個個ge腳影 我係唔撚明點解我一到佢先關棟門 明玩鳩我

真係迎面而關

你啲死毒撚坐上層後排啲自閉位
落車又慢
瘦撚到企都企唔穩就咪屌車長啦

其實今時今日巴士佬已經大大個光環
總之一出事，網民即刻將乘客批做西客
好似你呢個情況咁，如果你因為喺停車前就落下層，網絡判官一定會話你車未停定請勿站立

前排樓梯位 我都講咗 落到見到門個吓最後尾個個先啱啱落 佢係我準備出個吓先關門 明玩鳩我

係要針對話我死毒撚 企唔穩ge 覺得巴士佬玩鳩加屌鳩乘客ge無咩嘢ge 咁我冇咩好講

你要司機開多次門你都係玩鳩佢
而家仲要做鍵盤戰士上連登屌鳩人
五十步笑百步

本身開緊ge 點開多次門

你都話司機關門 又撚鳩司機開多次車門
講到自己咁撚把炮咪唔好搭巴士囉

你有問題？

佢前後門本身冇關 我個頭準備出個下關咗後門 但前門未 屌9我前門出

依家乘客無lala比巴士佬屌 講翻件事出嚟都唔得 巴士佬真係大光環

我ge問題係？

前面d燈位一嘢過晒唔洗等燈 所以等停定先落 落到個吓慢下層d人出1秒 準備出個身個下比人特登關後門 屌我前門出

1）我唔覺我搵唔到等燈位時間 要佢停定先落有咩問題 落車本身要時間

2）我唔覺比個應該serve我ge人閪9係啱ge 況且我冇做咩過份嘢